關於依家瘋傳緊倒塞地鐵嗰段呼籲

原po喺呢到

啱啱tg見到 又好似幾有point

我想講嘅係呢段野係自稱警察嘅人打
立心用意係點無人知
但好明顯如果因為咁引走咗一班圍政總嘅人
聽日唔夠人阻止議員開會
條例就過梗
警察work load大大減輕 完勝今次示威活動

而且5年前佔路俾人屌搞到民不聊生
最後越嚟越少人走上街頭 輕易就被人清咗場
從來民眾運動最根本就係要有民眾支持
103萬人上街唔係支持你擾亂民生 而係目標清晰地要撤回惡法
做呢種不合作運動 其實唔係咁容易去誘導到沉默大多數張矛頭指向政府
d人只會覺得你哋搞事 得唔到民眾支持嘅抗爭係好難贏
呢樣野老毛當年帶冚鏟黨就做啱咗

再者 不合作運動係長線抗爭
講緊條例最快聽日就會過
唔係以為可以聽日地鐵塞車政府就有壓力會撤回嘛
咁樣同祈禱警犬有人性 調轉槍頭指政府有咩分別？

但老實講 我覺得圍立會同塞地鐵無話抵觸
每個人能力唔同 包袱唔同 承擔到既責任都唔同
所以唔應該存在衝既個班鬧唔衝既人 唔衝既人鬧衝既人
每個人總有自己崗位總有d野係你做到
依家大家應該槍口一致對外 只係得for the law / against the law
要衝嘅繼續做自己野
想勇武但又唔敢嘅 都無妨一試嘅
但一定唔會係聽日
真心唔好阻自己人做野
因為就算你係和理非都好
無論如何聽朝大家6點要到金鐘！

唔講住 依家出緊金鐘

標題打錯字
堵塞

go

有point

push

唔好被分散, 呢D不合作, 一時3刻都難以完成, 唔會夠時間可以搵夠人

堵塞會唔會有圍魏救趙作用？

我將我係隔離post講過既野copy過黎樓主應該唔介意架可？

港鐵唔郁姐
咁但係一班尊貴既議員係坐車去架嘛屌你
結果會係點？
我地自己人去唔到立法會
而班議員就安坐立法會投票通過

相信應該無人睇唔明？

唔一定聽日做, 嚟緊日日有會開

地鐵人多其實真係好啲, 而家係人都搜

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

當然支持派有佢既理據 我都明白鐵路係香港既命脈
不過希望大家如果真係要實行呢樣野要搵一個比較好既時間點
追post途中見到有唔少巴絲提議將呢個plan當成backup plan
(例如立會無彎轉既時候再做)
我覺得都有得諗 唔錯

各有各做
但如果聽朝返工時候我覺得只係害到去支援既巴絲

不合作係得,不過議題同對象要重新聚焦過
而家好難一時三刻令大眾覺得係關事
如果唔係就好似早幾日人地問你出左馬路做乜,你抗議對象係?

阻止議員開會係犯法, 況且佢地可以去第二度開
但咁樣堵塞地鐵應該無犯法, 而且成功的話破壞力好大, 基本山癱左香港交通的一半

唔會 103萬人上街都未驚過
你分散兵力
每300人圍一個建制議員屋企
就有用啦

咁樣係違反地鐵附例

點會介意

所以聽日真係點都要出嚟先啊！

地鐵講粗口都係違反附例架喎

始終香港多打工仔
咁玩咪矛頭指返自己囉

幫樓主推

硬係覺得佢個msg鬼鬼地

同2014d 黑警voice msg一撚樣

係, 我都覺得唔WORK.
本身都未必多人..
你走去塞住成架車,, 只會變左市民打市民
其實政府都唔駛理你..
到時只係你地塞住成架車, 外面等車果D市民就怒屌

我根本就覺得條所謂警犬講既野好鬼

海外港人支援流亡義士

推

但號召到幾多人和應又係一個問題

有無巴打可以計到要幾多人做呢樣野先真係癱瘓到？

岩

都講明係狗 狗都好信

1 鬼唔鬼無關係，自己判斷下 work 唔 work就 ok
2 邊樣阻到政府通過既機會大D？圍立會 or 癱瘓鐵路？

仲話教精你

根本就係鬼
成段野係晒緊人時間，然後無人理個垃圾會

［清醒] 絕對唔可以癱瘓地鐵 條例一樣會通過

麻煩都幫手推推

我都咁講 然後比人話blocked

再講，班狗識mon tg
唔識係lihkg帶風向？ 咪撚傻
多年前已經有考警犬post，無鬼撚有人信
晒時間做呢d，不如去集合阻條例通過

唔係聽日 係講之後
聽日根本未完

同意要認真報署下先做, 要提早幾日開始動員, 通知社會, 製造輿論, 就好似612三罷咁
最好令到有大公司主動出聲明話home office, 活動通曬天, 全港打工仔有藉口唔返工一定唔會怪參與者, 何況當中有咁多人都反修例
僱主、商家一定會怨, 但佢地大部份人心底都唔會想通過, 呢個時候就呼籲佢地向政府施壓, 理由係交通癱瘓導致經濟捐失
返唔到工好慘嘅市民就去搵建制派議員投訴港鐵同政府

Push

遍地開花只會分散自己人力量

我真係唔明點解D人覺得圍立會有用？
我連想像都想像唔
可能性1: 咁多人圍，我地要尊重民意 (咁點解百萬人遊行佢又唔回心轉意？)
可能性2: 咁多人圍，我地唔夠D人打呀，都係收返條例安全D (示威者有無一毫子機會打得羸差人？)
認為圍立法有人過癱瘓鐵路既請點醒我

有point 推

我唔肯定
以前高登係咪有呢篇野
總覺得好熟口面

成班手足塞死自己就真

你有你佔佢有佢三讀，成班鍵盤軍師無撚腦。

玩堵塞地鐵咪同班警察係地鐵亂捉人搜身一樣
你只要企係大部份市民對立面搞到大部份人,就一定會被人圍揪

你堵塞住地鐵之後政府一定會大條道理將焦點轉移去堵塞地鐵問題上面
話有小部份人「搞事」,然後又讚揚警方XXXXX
報章,媒體,市民亦會將焦點轉移去增塞地鐵上面
變相少咗人討論逃犯條例,幫政府減輕壓力

原意唔比佢開會
不過有人話可以轉位置
開會嗰陣衝入去就好啦（依句個人意見

癱瘓完交通 佢開會照過
條例過左又唔會收返
到時你日日玩癱瘓 再睇下佢會唔會收返囉
唔圍唔佔立法會
佢地開到會就過硬

提提大家，你地網上又好，群組又好，咩apps都好，講野小心，我地伙記任何地方，無時無刻，都睇住！

呢段野好鬼 唔建議分太多人落地鐵到！

似怕死同泄我哋氣喎
同要塞幾時都塞到

正解 俾狗撚都唔知

玩死地鐵點運市民去金鐘

金鐘見！

9號地鐵又封場又飛站
你地塞晒入去？
故障停駛困你一日都得呀

再推

呢樣野係俾我呢D出唔到金鐘有包伏既人做
出到金鐘既出
坐唔到地鐵可以坐其他交通工具 兩件事冇衝突
唔好分化 唔好互屌 最終目標都係反送中

我覺得好鬼

1. 阻塞地鐵會令其他市民反感，會慢慢製造敵人 (2014 年其中一個失敗既因素)

2. 阻住同路人出金鐘支援

3. 警犬冇同路人，既然係敵人，唔係要跟吓嘛

推 集中目標係立法

冇衝突？冇交通想去金鐘既人去唔到
冇物資上金鐘
金鐘比人清場啲人冇交通走
點樣冇衝突

唔講以為得地鐵去到金鐘

自然有另一班人做啦
宜家想塞地鐵都係個啲唔想犯法又想幫到手既人
根本兩批人黎

各有各做

衝到先算啦on9

又唔撚係叫你衝
有班人有勇氣去衝
試都唔試直接放棄阻止
直接比佢過？
你都話衝到先算
咁咪支援完佢地再玩交通囉

我唔覺得係分散人 始終有一百萬香港人 有人係唔想衝但想做啲嘢

你覺得原本擇左返工個班會因為咁而出黎？

出咗嚟又返唔到工 同老闆講完會去邊？

熄冷氣太焗會呼吸困難，咁要打開窗，開唔到會焗死人，咁唯有按緊急掣或仆爆啲窗喇。

記得帶水毛巾風扇，或12蚊店小型摺椅

推呀推 有腦既都諗到

咪on9啦
100萬遊行唔代表個個會做呢啲野
而且你連立會出面都唔夠人 仲塞車有咩用？
比你金鐘夠人喇 你塞一條線知唔知要幾多人 塞一架車要幾多人
根本塞地鐘就唔可行
唔想衝你係金鐘疊馬等班警冇咁易清場仲好啦

衝嗰班人要人backup架
有衝突物資就會冇得好快

返屋企囉on9

要做遲啲先做，
聽日會塞住自己人

有冇部隊可以join? 一齊塞爆地鐵

大時大節 仲掛住最緊要正字 幫下手支持仲好啦

大家集中目標
目的係要阻止二讀
我地需要人手
塞車真係斷自己後路

再講就算打工仔真係返唔到工
佢都一樣去唔到支援

咪傻啦 封撚左站你都係去唔到

如果可以癱到港鐵名正言順返唔到工我會出黎

都封撚左站 駛撚人去塞
狗就用辦法去cut人物資退路
你就幫佢地助攻

任屌唔嬲 學下林鄭啦
屌兩屌就唔做咩
要衝既自然6點頭車到

Push 求置頂

你拎住幾多物資呀
一枝水定兩枝水
人地差佬響地鐵站等你
你坐地鐵運到幾多嘢去呀

真係唔好堵塞地鐵 到時無人支援就係咁先

推！推！推！

講嚟講去
地鐵咁撚重要用嚟運兵
點解好啲班差佬會唔知咁

我自己就準備左三支水
兩大支生理鹽水
口罩一盒
綁帶少量
係唔多 個個人都幫手拎就多架啦
差佬所有交通都會搞
起碼聽朝有人流cover扮返工
就算得少少都要運出去！

依家民意係度
搞小市民返工民意轉向
同地鐵幫邊個大家知

大家講講下無哂個重點
越嗡越遠
睇下出面啲post

買物資嗰陣仲遇到同路人
好warm啊

Pish

無地鐵市民點進行增援?

段嘢既用意用吓腦都個啦,抗爭都仲有得貪平?

野餐集中POST（1）

屌你老母 千奇唔好塞地鐵，一個二個比個冇source黑驚wtsapp post慫恿到，冇支援想點打啊

求推

癱撚左無入無出，都on99